(Show Blocked User - 奶波魔)

佢講得有point

你駁不到就block 人

質素

。

上面隻周杰倫中國風都一早block柒左

早排係高登打手係咁叫人返高登

高登打手同五毛到底有乜聯繫

我發現有部分五毛之前都有係咁開post洗版叫人返高登

到底佢地係咪同一班人

你精神失常？

芝士好味同周杰倫中國風係咪同一個人

根本就係召喚啲五毛入嚟

點解咁講

點解block個五毛都要特登開post
會威D?
條五毛會唔開心？

你真係好叻叻

個post純粹召集大家一齊block佢

啱晒 順手block埋你條五毛

佢咪芝士好味囉

屌條友不停咁改名

以為過咗嚟連登就冇人記得你個柒頭？

岩岩block 哂

長期置頂

掩耳盜鈴

五毛既野睇黎做乜